頭先經過花店諗住買花，點知聽到隔離條女話

話說我琴日經過花店入去諗住買花，咁入面本身已有一個中女企左係度同緊sales講緊野，咁我就冇意中聽到佢地既對話

Sales:同你對多左次個地址聽日中午就送到，另外抬頭係比？
中女：陳xx小姐
Sales:咁想問陳小姐下款係？
中女：背後愛你的男人

我：

係真唔係呀

真人真事

標題話頭先
內文就尋日

咁都有得笑

打字打得慢姐人地

尋日想出，打咗標題，今日先有時間打內文，一定係咁

花店條女個波好大架

手寫板都寫完啦

續隻字打英文上google搵返中文出嚟都搞掂啦

吹水又何必呢

Ho ball

花店條女大唔大波？

係條撚
尋日同頭先都有發生，一定係咁

叫完雞，再姦佢

咁都有騎劫